有無屯元天巴打教bass

如題 有心教就ok

如果你係新手請留tg

留名，同樣想學bass，但乜都唔識又冇樂器底

搭單問

有支sterling bass 想賤賣有無巴打知邊度揾到下手

利申 生活逼人已放棄

屯天元bass 佬留名
有教開學生 可傾下 不過唔想比錢學 但都有野問 都可以問